成日都話人在江湖 身不由己 其實江湖係邊？

江門 西湖我就知
我搵哂成個地圖都唔知江湖係邊

有幾難搵

只要有人的地方就有恩怨，有恩怨就會有江湖，人就是江湖